有無邊個切機YouTuber推薦？

岩岩開始睇林仔 同Ruan

huan

連登仔眼中呢啲utuer全部唔係藍絲就係垃圾

用刀切？

samson

我耳幾時拍youtube砌機界唯一深黃清泉

砌機，Huan（不過Huan係切過機箱嘅）

呢條台灣乞衣都睇
之前都subscribe咗一排...
越睇越唔對路, 專介紹平價垃圾, 例如TP-Link

King

排骨胸van 仔

Gamernexus
Jayztwocents
Linus tech tips
Bitwit
Paulshardware
Hardware unboxed
Greg Salazar

阿哲

誰人每晚瞓覺 擘大個口（鄭欣宜）

誰人每晚做愛 擘大個口（鄭欣宜）

班友想屌就手

幫我解決胃口

最怕屌得多我 下面臭臭臭

咁有無邊個utuber既list你地覺得好？

窮人電腦
SAMSON

真。 有切過機

用鋸切特規

佢玩2手件多

都係繼續打錯字 P牌仔

以前跟Newegg砌

邊隻

你講個喺？

Van仔/Vansi